提早申請做挪威人入紙區

揸住夏哥同Ø哥兩條bug友 目測2024可以重奪歐國盃

阿狗狗竇仲奧狗奧狗咁叫

阿仙奴雙核

下季買斷O子，再用羊比拿3換1夏狗

2023英超冠軍

到時莫哥會做嘢

Sander Berge

咁嘅話2022拎到啦

Hauge

有 蘇b

無羅馬人點夠踢

下季做皇馬fans咪得

皇馬今季買包皮先

世界盃都攞到啦 洗唔洗咁保守=.=

2022係尼日利亞。

癲撚左？

前面入極都唔夠失啦